一人一個post佔領連登先啦，唔好比班支狗再係到得閒兩句啦

淋奠份倒香港人錢報告真係人神共憤，希望住劏房同埋其他基層市民諗一樣野，一萬億係唔係除左填海外冇其他方法可以幫你上樓？一樓億唔夠去新界買地起樓？最重要一點新移民直接落黎香港拎綜緩直接上公屋所以就算起人工島都未到你住，所以更加唔可以比啲錢亂咁用，如果唔係香港經濟差起上黎個個失業連綜緩都冇得你拎。希望我地可以守得住個「月餅罐」

推